# Stack Calculator



## Getting started

    Написать стековый калькулятор, который вычисляет значение арифметического выражения, состоящего из констант:
    1.Вещественных чисел.
    2.Разделитель целой -дробной части - точка.
    3.Знаков арифметических операций.
    4.Круглых скобок и не содержащего переменных.

    На вход подается строка, представляющая собой арифметическое выражение.
    Его корректность не гарантируется, поэтому перед вычислением необходимо проверить его на корректность. 
    
    В случае, если оно некорректно, выдать соответствующее сообщение, в противном случае - вычисленное значение.
    Обозначения операций: 
    1.Сложение/вычитание (+, -)
    2.Умножение/деление (*, /)
    3.Применение унарного минуса (-)
    4.Ввозведение в степень (^). 
    5.Круглые скобки используются для задания приоритета.